[{"`ID`": 1, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Adam", "`n_day`": 24, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 2, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ad\u00e9la", "`n_day`": 2, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 3, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Adolf", "`n_day`": 17, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 4, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Adriana", "`n_day`": 26, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 5, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ag\u00e1ta", "`n_day`": 14, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 6, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Alan", "`n_day`": 14, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 7, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Albert", "`n_day`": 21, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 8, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Alb\u00edna", "`n_day`": 16, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 9, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Alena", "`n_day`": 13, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 10, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ale\u0161", "`n_day`": 13, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 11, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Alexandr", "`n_day`": 27, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 12, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Alexandra", "`n_day`": 21, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 13, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Alexej", "`n_day`": 3, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 14, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Alice", "`n_day`": 15, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 15, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Alois", "`n_day`": 21, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 16, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Al\u017eb\u011bta", "`n_day`": 19, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 17, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Am\u00e1lie", "`n_day`": 10, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 18, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ambro\u017e", "`n_day`": 7, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 19, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Anast\u00e1zie", "`n_day`": 15, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 20, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "And\u011bla", "`n_day`": 11, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 21, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Andrea", "`n_day`": 26, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 22, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Andrej", "`n_day`": 11, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 23, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Aneta", "`n_day`": 17, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 24, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Anna", "`n_day`": 26, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 25, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Antonie", "`n_day`": 12, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 26, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Anton\u00edn", "`n_day`": 13, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 27, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Apolena", "`n_day`": 9, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 28, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Arno\u0161t", "`n_day`": 30, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 29, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Artur", "`n_day`": 26, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 30, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "August\u00fdn", "`n_day`": 28, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 31, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Barbora", "`n_day`": 4, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 32, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bartolom\u011bj", "`n_day`": 24, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 33, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Be\u00e1ta", "`n_day`": 25, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 34, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bed\u0159ich", "`n_day`": 1, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 35, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "B\u011bla", "`n_day`": 21, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 36, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Benedikt", "`n_day`": 12, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 37, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Benjam\u00edn", "`n_day`": 7, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 38, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bernard", "`n_day`": 20, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 39, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Berta", "`n_day`": 23, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 40, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Blahoslav", "`n_day`": 30, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 41, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Blanka", "`n_day`": 2, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 42, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bla\u017eej", "`n_day`": 3, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 43, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bla\u017eena", "`n_day`": 10, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 44, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bohdan", "`n_day`": 9, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 45, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bohdana", "`n_day`": 11, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 46, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bohumil", "`n_day`": 3, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 47, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bohumila", "`n_day`": 28, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 48, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bohum\u00edr", "`n_day`": 8, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 49, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bohuslav", "`n_day`": 22, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 50, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bohuslava", "`n_day`": 7, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 51, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Boleslav", "`n_day`": 6, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 52, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bonif\u00e1c", "`n_day`": 14, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 53, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Boris", "`n_day`": 5, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 54, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bo\u0159ek", "`n_day`": 12, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 55, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bo\u0159ivoj", "`n_day`": 30, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 56, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bo\u017eena", "`n_day`": 11, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 57, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Brigita", "`n_day`": 21, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 58, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bronislav", "`n_day`": 3, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 59, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Bruno", "`n_day`": 11, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 60, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "B\u0159etislav", "`n_day`": 10, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 61, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Cec\u00edlie", "`n_day`": 22, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 62, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ctibor", "`n_day`": 9, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 63, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ctirad", "`n_day`": 16, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 64, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "\u010cen\u011bk", "`n_day`": 19, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 65, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "\u010cestm\u00edr", "`n_day`": 8, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 66, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Dagmar", "`n_day`": 20, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 67, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Dalibor", "`n_day`": 4, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 68, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Dalimil", "`n_day`": 5, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 69, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Dana", "`n_day`": 11, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 70, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Daniel", "`n_day`": 17, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 71, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Daniela", "`n_day`": 9, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 72, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Darina", "`n_day`": 22, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 73, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Darja", "`n_day`": 10, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 74, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "David", "`n_day`": 30, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 75, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Denisa", "`n_day`": 11, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 76, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Diana", "`n_day`": 4, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 77, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Dita", "`n_day`": 27, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 78, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Dobromila", "`n_day`": 5, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 79, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Dobroslav", "`n_day`": 5, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 80, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Dominik", "`n_day`": 4, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 81, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Dorota", "`n_day`": 26, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 82, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Doubravka", "`n_day`": 19, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 83, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Drahom\u00edra", "`n_day`": 18, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 84, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Drahoslav", "`n_day`": 17, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 85, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Drahoslava", "`n_day`": 9, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 86, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Du\u0161an", "`n_day`": 9, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 87, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Edita", "`n_day`": 13, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 88, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Eduard", "`n_day`": 18, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 89, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Elena", "`n_day`": 16, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 90, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Eli\u0161ka", "`n_day`": 5, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 91, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ema", "`n_day`": 8, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 92, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Emanuel", "`n_day`": 26, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 93, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Emil", "`n_day`": 22, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 94, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Em\u00edlie", "`n_day`": 24, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 95, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Erik", "`n_day`": 26, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 96, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Erika", "`n_day`": 2, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 97, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ester", "`n_day`": 19, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 98, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Eva", "`n_day`": 24, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 99, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Evel\u00edna", "`n_day`": 29, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 100, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ev\u017een", "`n_day`": 10, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 101, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ev\u017eenie", "`n_day`": 22, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 102, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Felix", "`n_day`": 1, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 103, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ferdinand", "`n_day`": 30, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 104, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Filip", "`n_day`": 26, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 105, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Franti\u0161ek", "`n_day`": 4, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 106, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Franti\u0161ka", "`n_day`": 9, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 107, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Gabriel", "`n_day`": 24, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 108, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Gabriela", "`n_day`": 8, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 109, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Galina", "`n_day`": 2, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 110, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Gita", "`n_day`": 10, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 111, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Gizela", "`n_day`": 18, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 112, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Gustav", "`n_day`": 2, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 113, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Hana", "`n_day`": 15, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 114, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Hanu\u0161", "`n_day`": 6, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 115, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Havel", "`n_day`": 16, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 116, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Hedvika", "`n_day`": 17, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 117, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Helena", "`n_day`": 18, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 118, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Herbert", "`n_day`": 16, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 119, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Herm\u00edna", "`n_day`": 7, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 120, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "He\u0159man", "`n_day`": 7, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 121, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Horym\u00edr", "`n_day`": 29, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 122, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Hubert", "`n_day`": 3, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 123, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Hugo", "`n_day`": 1, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 124, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Hynek", "`n_day`": 1, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 125, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ida", "`n_day`": 15, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 126, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ign\u00e1c", "`n_day`": 31, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 127, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Igor", "`n_day`": 1, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 128, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ilja", "`n_day`": 20, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 129, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ilona", "`n_day`": 20, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 130, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ingrid", "`n_day`": 27, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 131, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Irena", "`n_day`": 16, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 132, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Irma", "`n_day`": 10, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 133, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Iva", "`n_day`": 1, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 134, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ivan", "`n_day`": 25, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 135, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ivana", "`n_day`": 4, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 136, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Iveta", "`n_day`": 7, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 137, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ivo", "`n_day`": 19, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 138, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ivona", "`n_day`": 23, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 139, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Izabela", "`n_day`": 11, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 140, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "J\u00e1chym", "`n_day`": 16, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 141, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Jakub", "`n_day`": 25, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 142, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Jan", "`n_day`": 24, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 143, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Jana", "`n_day`": 24, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 144, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Jarmil", "`n_day`": 2, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 145, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Jarmila", "`n_day`": 4, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 146, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Jarom\u00edr", "`n_day`": 24, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 147, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Jaroslav", "`n_day`": 27, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 148, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Jaroslava", "`n_day`": 1, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 149, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Jeron\u00fdm", "`n_day`": 30, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 150, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Jind\u0159ich", "`n_day`": 15, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 151, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Jind\u0159i\u0161ka", "`n_day`": 4, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 152, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ji\u0159\u00ed", "`n_day`": 24, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 153, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ji\u0159ina", "`n_day`": 15, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 154, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Jitka", "`n_day`": 5, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 155, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Johana", "`n_day`": 21, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 156, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Jolana", "`n_day`": 15, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 157, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Jon\u00e1\u0161", "`n_day`": 27, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 158, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Josef", "`n_day`": 19, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 159, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Judita", "`n_day`": 29, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 160, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Julie", "`n_day`": 10, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 161, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Julius", "`n_day`": 12, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 162, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Just\u00fdna", "`n_day`": 7, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 163, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Kamil", "`n_day`": 3, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 164, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Kamila", "`n_day`": 31, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 165, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Karel", "`n_day`": 4, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 166, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Karina", "`n_day`": 2, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 167, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Karol\u00edna", "`n_day`": 14, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 168, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Kate\u0159ina", "`n_day`": 25, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 169, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Kazim\u00edr", "`n_day`": 5, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 170, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Kl\u00e1ra", "`n_day`": 12, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 171, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Klaudie", "`n_day`": 5, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 172, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Klement", "`n_day`": 23, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 173, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Kristi\u00e1n", "`n_day`": 5, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 174, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Krist\u00fdna", "`n_day`": 24, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 175, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Kry\u0161tof", "`n_day`": 18, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 176, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Kv\u011bta", "`n_day`": 20, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 177, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Kv\u011btoslav", "`n_day`": 4, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 178, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Kv\u011btoslava", "`n_day`": 8, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 179, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Kv\u00eddo", "`n_day`": 31, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 180, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Lada", "`n_day`": 7, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 181, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ladislav", "`n_day`": 27, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 182, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Laura", "`n_day`": 1, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 183, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Lenka", "`n_day`": 21, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 184, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Leona", "`n_day`": 22, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 185, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Leopold", "`n_day`": 15, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 186, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Leo\u0161", "`n_day`": 19, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 187, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Lib\u011bna", "`n_day`": 6, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 188, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Libor", "`n_day`": 23, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 189, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Libu\u0161e", "`n_day`": 10, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 190, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Liliana", "`n_day`": 25, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 191, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Linda", "`n_day`": 1, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 192, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ljuba", "`n_day`": 16, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 193, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Lubom\u00edr", "`n_day`": 28, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 194, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Lubor", "`n_day`": 13, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 195, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Lubo\u0161", "`n_day`": 16, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 196, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Lucie", "`n_day`": 13, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 197, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Lud\u011bk", "`n_day`": 26, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 198, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ludmila", "`n_day`": 16, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 199, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ludv\u00edk", "`n_day`": 19, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 200, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Luk\u00e1\u0161", "`n_day`": 18, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 201, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Lum\u00edr", "`n_day`": 28, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 202, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "L\u00fddie", "`n_day`": 14, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 203, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Magdal\u00e9na", "`n_day`": 22, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 204, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Mahulena", "`n_day`": 17, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 205, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Marcel", "`n_day`": 12, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 206, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Marcela", "`n_day`": 20, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 207, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Marek", "`n_day`": 25, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 208, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Mari\u00e1n", "`n_day`": 25, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 209, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Mariana", "`n_day`": 8, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 210, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Marie", "`n_day`": 12, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 211, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Marika", "`n_day`": 31, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 212, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Marina", "`n_day`": 10, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 213, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Mark\u00e9ta", "`n_day`": 13, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 214, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Marta", "`n_day`": 29, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 215, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Martin", "`n_day`": 11, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 216, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Martina", "`n_day`": 17, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 217, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Mat\u011bj", "`n_day`": 24, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 218, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Matou\u0161", "`n_day`": 21, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 219, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Matylda", "`n_day`": 14, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 220, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Maxim", "`n_day`": 29, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 221, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Maxmili\u00e1n", "`n_day`": 29, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 222, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Medard", "`n_day`": 8, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 223, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Michal", "`n_day`": 29, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 224, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Michaela", "`n_day`": 19, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 225, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Mikul\u00e1\u0161", "`n_day`": 6, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 226, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Milada", "`n_day`": 8, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 227, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Milan", "`n_day`": 18, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 228, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Milena", "`n_day`": 24, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 229, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Miloslav", "`n_day`": 18, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 230, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Miloslava", "`n_day`": 17, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 231, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Milo\u0161", "`n_day`": 25, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 232, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Milu\u0161e", "`n_day`": 3, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 233, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Miriam", "`n_day`": 5, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 234, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Miroslav", "`n_day`": 6, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 235, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Miroslava", "`n_day`": 5, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 236, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Mojm\u00edr", "`n_day`": 10, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 237, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Monika", "`n_day`": 21, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 238, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Nad\u011b\u017eda", "`n_day`": 17, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 239, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Nat\u00e1lie", "`n_day`": 21, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 240, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Nata\u0161a", "`n_day`": 18, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 241, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Nela", "`n_day`": 2, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 242, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Nikola", "`n_day`": 20, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 243, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Nina", "`n_day`": 24, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 244, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Norbert", "`n_day`": 6, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 245, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Old\u0159ich", "`n_day`": 20, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 246, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Old\u0159i\u0161ka", "`n_day`": 6, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 247, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Oleg", "`n_day`": 20, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 248, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Olga", "`n_day`": 11, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 249, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Oliver", "`n_day`": 2, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 250, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ol\u00edvie", "`n_day`": 2, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 251, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ond\u0159ej", "`n_day`": 30, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 252, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Oskar", "`n_day`": 1, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 253, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Otakar", "`n_day`": 27, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 254, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Otmar", "`n_day`": 16, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 255, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Oto", "`n_day`": 26, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 256, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ot\u00fdlie", "`n_day`": 28, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 257, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Pankr\u00e1c", "`n_day`": 12, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 258, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Patricie", "`n_day`": 2, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 259, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Patrik", "`n_day`": 19, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 260, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Pavel", "`n_day`": 29, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 261, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Pavla", "`n_day`": 22, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 262, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Pavl\u00edna", "`n_day`": 31, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 263, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Petr", "`n_day`": 22, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 264, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Petra", "`n_day`": 17, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 265, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Pravoslav", "`n_day`": 12, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 266, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Prokop", "`n_day`": 4, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 267, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "P\u0159emysl", "`n_day`": 16, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 268, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Radan", "`n_day`": 15, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 269, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Radana", "`n_day`": 15, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 270, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Radek", "`n_day`": 21, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 271, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Radim", "`n_day`": 25, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 272, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Radka", "`n_day`": 14, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 273, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Radmila", "`n_day`": 3, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 274, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Radom\u00edr", "`n_day`": 3, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 275, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Radoslav", "`n_day`": 6, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 276, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Radovan", "`n_day`": 14, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 277, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Reg\u00edna", "`n_day`": 7, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 278, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ren\u00e1ta", "`n_day`": 13, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 279, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ren\u00e9", "`n_day`": 28, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 280, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Richard", "`n_day`": 3, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 281, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Robert", "`n_day`": 29, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 282, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Robin", "`n_day`": 30, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 283, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Roland", "`n_day`": 14, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 284, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Roman", "`n_day`": 9, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 285, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Romana", "`n_day`": 18, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 286, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Rostislav", "`n_day`": 19, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 287, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Rudolf", "`n_day`": 17, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 288, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "R\u00fat", "`n_day`": 14, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 289, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "R\u016f\u017eena", "`n_day`": 13, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 290, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "\u0158eho\u0159", "`n_day`": 12, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 291, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Sabina", "`n_day`": 22, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 292, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Samuel", "`n_day`": 1, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 293, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Sandra", "`n_day`": 23, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 294, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "S\u00e1ra", "`n_day`": 9, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 295, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Saskie", "`n_day`": 7, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 296, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "S\u00e1va", "`n_day`": 14, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 297, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Serv\u00e1c", "`n_day`": 13, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 298, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Silvestr", "`n_day`": 31, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 299, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Silvie", "`n_day`": 29, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 300, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Simona", "`n_day`": 12, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 301, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Slav\u011bna", "`n_day`": 12, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 302, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Slavoj", "`n_day`": 7, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 303, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Slavom\u00edr", "`n_day`": 22, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 304, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Sob\u011bslav", "`n_day`": 8, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 305, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "So\u0148a", "`n_day`": 28, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 306, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Stanislav", "`n_day`": 7, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 307, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Stanislava", "`n_day`": 9, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 308, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Stela", "`n_day`": 4, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 309, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Svatava", "`n_day`": 11, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 310, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Svatopluk", "`n_day`": 23, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 311, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Svatoslav", "`n_day`": 3, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 312, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Sv\u011btlana", "`n_day`": 20, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 313, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "\u0160\u00e1rka", "`n_day`": 30, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 314, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "\u0160arlota", "`n_day`": 27, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 315, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "\u0160imon", "`n_day`": 22, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 316, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "\u0160tefan", "`n_day`": 9, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 317, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "\u0160t\u011bp\u00e1n", "`n_day`": 26, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 318, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "\u0160t\u011bp\u00e1nka", "`n_day`": 31, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 319, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Tade\u00e1\u0161", "`n_day`": 30, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 320, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Tamara", "`n_day`": 3, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 321, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Ta\u0165\u00e1na", "`n_day`": 29, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 322, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Teodor", "`n_day`": 23, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 323, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Tereza", "`n_day`": 15, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 324, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Tibor", "`n_day`": 13, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 325, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Tom\u00e1\u0161", "`n_day`": 7, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 326, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "V\u00e1clav", "`n_day`": 28, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 327, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Valdemar", "`n_day`": 27, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 328, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Valent\u00fdn", "`n_day`": 14, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 329, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vel\u00e9rie", "`n_day`": 18, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 330, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vanda", "`n_day`": 6, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 331, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vav\u0159inec", "`n_day`": 10, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 332, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "V\u011bnceslav", "`n_day`": 13, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 333, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vendel\u00edn", "`n_day`": 20, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 334, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vendula", "`n_day`": 6, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 335, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Veronika", "`n_day`": 7, "`n_month`": 2, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 336, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "V\u011bra", "`n_day`": 8, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 337, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "V\u011broslav", "`n_day`": 27, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 338, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Viktor", "`n_day`": 28, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 339, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Viktorie", "`n_day`": 10, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 340, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vil\u00e9m", "`n_day`": 28, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 341, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vilma", "`n_day`": 7, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 342, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vincenc", "`n_day`": 14, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 343, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Viola", "`n_day`": 25, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 344, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "V\u00edt", "`n_day`": 15, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 345, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "V\u00edt\u011bzslav", "`n_day`": 21, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 346, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vladan", "`n_day`": 9, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 347, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vlad\u011bna", "`n_day`": 30, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 348, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vladim\u00edr", "`n_day`": 23, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 349, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vladislav", "`n_day`": 18, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 350, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vlasta", "`n_day`": 23, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 351, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vlastimil", "`n_day`": 17, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 352, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vlastislav", "`n_day`": 28, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 353, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vojt\u011bch", "`n_day`": 23, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 354, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Vratislav", "`n_day`": 9, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 355, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Xenie", "`n_day`": 27, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 356, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Zbyn\u011bk", "`n_day`": 16, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 357, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Zby\u0161ek", "`n_day`": 20, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 358, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Zden\u011bk", "`n_day`": 23, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 359, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Zde\u0148ka", "`n_day`": 23, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 360, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Zdislava", "`n_day`": 29, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 361, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Zikmund", "`n_day`": 2, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 362, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Zina", "`n_day`": 29, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 363, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Zita", "`n_day`": 19, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 364, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Zlata", "`n_day`": 25, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 365, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Zoe", "`n_day`": 27, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 366, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Zoja", "`n_day`": 27, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 367, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Zora", "`n_day`": 26, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 368, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "Zuzana", "`n_day`": 11, "`n_month`": 8, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 369, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "\u017daneta", "`n_day`": 27, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 370, "`calendar`": "cz_jmena", "`day_name`": "\u017dofie", "`n_day`": 15, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 371, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Nov\u00fd rok", "`n_day`": 1, "`n_month`": 1, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 372, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den m\u00edru", "`n_day`": 1, "`n_month`": 1, "`day_memo`": "1967 z iniciativy pape\u017ee Pavla VI."}, {"`ID`": 373, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den obj\u00edm\u00e1n\u00ed", "`n_day`": 21, "`n_month`": 1, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 374, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den celn\u00edk\u016f", "`n_day`": 26, "`n_month`": 1, "`day_memo`": "1953 Sv\u011btov\u00e1 celn\u00ed organizace"}, {"`ID`": 375, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den pam\u00e1tky ob\u011bt\u00ed holocaustu", "`n_day`": 27, "`n_month`": 1, "`day_memo`": "2005 OSN"}, {"`ID`": 376, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den ochrany osobn\u00edch \u00fadaj\u016f", "`n_day`": 28, "`n_month`": 1, "`day_memo`": "2007 EU (Rada Evropy)"}, {"`ID`": 377, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den d\u011bt\u00ed ulice", "`n_day`": 31, "`n_month`": 1, "`day_memo`": "2009 Jugend Eine Welt"}, {"`ID`": 378, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den Braillova p\u00edsma", "`n_day`": 4, "`n_month`": 1, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 379, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den senior\u016f", "`n_day`": 1, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1991 OSN"}, {"`ID`": 380, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den k\u00e1vy", "`n_day`": 1, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1984 Mezin\u00e1rodn\u00edho hnut\u00ed l\u00e9ka\u0159\u016f za odvr\u00e1cen\u00ed jadern\u00e9 v\u00e1lky"}, {"`ID`": 381, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den l\u00e9ka\u0159\u016f", "`n_day`": 1, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed federace cyklistiky"}, {"`ID`": 382, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den cyklistiky", "`n_day`": 1, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1978 Mezin\u00e1rodn\u00ed vegetari\u00e1nsk\u00e1 unie"}, {"`ID`": 383, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den vegetari\u00e1nstv\u00ed", "`n_day`": 1, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1974 Mezin\u00e1rodn\u00ed hudebn\u00ed rada"}, {"`ID`": 384, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den hudby", "`n_day`": 1, "`n_month`": 10, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 385, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den du\u0161evn\u00edho zdrav\u00ed", "`n_day`": 10, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "Sv\u011btov\u00e1 federace du\u0161evn\u00edho zdrav\u00ed"}, {"`ID`": 386, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den proti trestu smrti", "`n_day`": 10, "`n_month`": 10, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 387, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den d\u00edvek", "`n_day`": 11, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "2012 OSN (kampa\u0148 za odstran\u011bn\u00ed genderov\u00e9 nerovnosti)"}, {"`ID`": 388, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den boje proti artritid\u011b", "`n_day`": 12, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "2000 z\u00e1\u0161tita OSN a WHO"}, {"`ID`": 389, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den za omezen\u00ed p\u0159\u00edrodn\u00edch katastrof", "`n_day`": 12, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 390, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd t\u00fdden kost\u00ed a kloub\u016f", "`n_day`": 12, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "2000 z\u00e1\u0161tita OSN a WHO"}, {"`ID`": 391, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den za omezen\u00ed p\u0159\u00edrodn\u00edch katastrof", "`n_day`": 13, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1989 OSN"}, {"`ID`": 392, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den standard\u016f", "`n_day`": 14, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1946 ISO"}, {"`ID`": 393, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den b\u00edl\u00e9 hole", "`n_day`": 15, "`n_month`": 10, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 394, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den \u017een \u017eij\u00edc\u00edch na venkov\u011b", "`n_day`": 15, "`n_month`": 10, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 395, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den v\u00fd\u017eivy", "`n_day`": 16, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1981 OSN, FAO"}, {"`ID`": 396, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den p\u00e1te\u0159e", "`n_day`": 16, "`n_month`": 10, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 397, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den proti McDonald's", "`n_day`": 16, "`n_month`": 10, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 398, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den za odstran\u011bn\u00ed chudoby", "`n_day`": 17, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1992 OSN"}, {"`ID`": 399, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den \u00faraz\u016f", "`n_day`": 17, "`n_month`": 10, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 400, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den nen\u00e1sil\u00ed", "`n_day`": 2, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "2007 OSN"}, {"`ID`": 401, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch zv\u00ed\u0159at", "`n_day`": 2, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1983 Reformn\u00ed hnut\u00ed za hospod\u00e1\u0159sk\u00e1 zv\u00ed\u0159ata"}, {"`ID`": 402, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den kucha\u0159\u016f", "`n_day`": 20, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "2005"}, {"`ID`": 403, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den statistiky", "`n_day`": 20, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 404, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den proti osteopor\u00f3ze", "`n_day`": 20, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1988 IOF"}, {"`ID`": 405, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den strom\u016f", "`n_day`": 20, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "USA 1872 v \u010cR 1906 obnoven 2000 od 1951 OSN"}, {"`ID`": 406, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den p\u016fvodn\u00edch odr\u016fd jablek", "`n_day`": 21, "`n_month`": 10, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 407, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den balbutik\u016f", "`n_day`": 22, "`n_month`": 10, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 408, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den Spojen\u00fdch n\u00e1rod\u016f", "`n_day`": 24, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1945 OSN"}, {"`ID`": 409, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den pro rozvoj informac\u00ed", "`n_day`": 24, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1972 OSN"}, {"`ID`": 410, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "T\u00fdden za odzbrojen\u00ed", "`n_day`": 24, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 411, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den audiovizu\u00e1ln\u00edho d\u011bdictv\u00ed", "`n_day`": 27, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "UNESCO"}, {"`ID`": 412, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den UNICEF", "`n_day`": 31, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1924 Kongres spo\u0159itel\u016f"}, {"`ID`": 413, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den spo\u0159en\u00ed", "`n_day`": 31, "`n_month`": 10, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 414, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den zv\u00ed\u0159at", "`n_day`": 4, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1931 v \u010cR 1994 shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed ekolog\u016f"}, {"`ID`": 415, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den lidsk\u00fdch s\u00eddel", "`n_day`": 4, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1985 OSN"}, {"`ID`": 416, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den u\u010ditel\u016f", "`n_day`": 5, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1994 UNESCO"}, {"`ID`": 417, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den boje proti pop\u00e1lenin\u00e1m", "`n_day`": 8, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed spole\u010dnost pro pop\u00e1leninov\u00e9 \u00farazy"}, {"`ID`": 418, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den po\u0161ty", "`n_day`": 9, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1874 OSN, UPU"}, {"`ID`": 419, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den veganstv\u00ed", "`n_day`": 1, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "1994 Vegan Society"}, {"`ID`": 420, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den v\u011bdy pro m\u00edr a rozvoj", "`n_day`": 10, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "2001 OSN, UNESCO"}, {"`ID`": 421, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den v\u00e1le\u010dn\u00fdch veter\u00e1n\u016f", "`n_day`": 11, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "(1918 \u2013 konec prvn\u00ed sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky), od roku 2000"}, {"`ID`": 422, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den nevidom\u00fdch", "`n_day`": 13, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "1946"}, {"`ID`": 423, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den diabetik\u016f", "`n_day`": 14, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed federace diabetu a WHO"}, {"`ID`": 424, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den bez aut", "`n_day`": 14, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "1991"}, {"`ID`": 425, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den v\u011bzn\u011bn\u00fdch spisovatel\u016f", "`n_day`": 15, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "1993 PEN klub"}, {"`ID`": 426, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den tolerance", "`n_day`": 16, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "1996 OSN, UNESCO"}, {"`ID`": 427, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den studentstva", "`n_day`": 17, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "1941 Mezin\u00e1rodn\u00ed studentsk\u00fd sn\u011bm"}, {"`ID`": 428, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den prevence t\u00fdr\u00e1n\u00ed a zneu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed", "`n_day`": 19, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "v \u010cR od 2001 Nadace \u017eensk\u00e9ho sv\u011btov\u00e9ho summitu"}, {"`ID`": 429, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den toalet", "`n_day`": 19, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "2001 WTO ([[World Toilet Organization]])"}, {"`ID`": 430, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den mu\u017e\u016f", "`n_day`": 19, "`n_month`": 11, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 431, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den industrializace Afriky", "`n_day`": 20, "`n_month`": 11, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 432, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den d\u011bt\u00ed", "`n_day`": 20, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "1959 OSN, UNICEF"}, {"`ID`": 433, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den chronick\u00e9 obstruk\u010dn\u00ed plicn\u00ed nemoci", "`n_day`": 20, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "2001 WHO a Americk\u00fd n\u00e1rodn\u00ed \u00fastav pro srdce, pl\u00edce a krev (NHLBI)"}, {"`ID`": 434, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den televize", "`n_day`": 21, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "1996 OSN"}, {"`ID`": 435, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den pozdrav\u016f", "`n_day`": 21, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "1973"}, {"`ID`": 436, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den za odstran\u011bn\u00ed n\u00e1sil\u00ed p\u00e1chan\u00e9ho na \u017een\u00e1ch", "`n_day`": 25, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "1981 OSN"}, {"`ID`": 437, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den bez n\u00e1kup\u016f", "`n_day`": 25, "`n_month`": 11, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 438, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den solidarity s lidem Palestiny", "`n_day`": 29, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "1947 OSN"}, {"`ID`": 439, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den bez pesticid\u016f", "`n_day`": 3, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "po 1984 organizace PAN (Pesticide International Network)"}, {"`ID`": 440, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den prevence ni\u010den\u00ed \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed v pr\u016fb\u011bhu v\u00e1lek a ozbrojen\u00fdch konflikt\u016f", "`n_day`": 6, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "2001 OSN"}, {"`ID`": 441, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den boje proti AIDS", "`n_day`": 1, "`n_month`": 12, "`day_memo`": "OSN, WHO"}, {"`ID`": 442, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den lidsk\u00fdch pr\u00e1v", "`n_day`": 10, "`n_month`": 12, "`day_memo`": "1950 OSN"}, {"`ID`": 443, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den d\u011btstv\u00ed", "`n_day`": 11, "`n_month`": 12, "`day_memo`": "1992 OSN"}, {"`ID`": 444, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den hor", "`n_day`": 11, "`n_month`": 12, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 445, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den migrant\u016f", "`n_day`": 18, "`n_month`": 12, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 446, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9 gramotnosti", "`n_day`": 2, "`n_month`": 12, "`day_memo`": "2001 OSN"}, {"`ID`": 447, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den boje za vym\u00fdcen\u00ed otroctv\u00ed", "`n_day`": 2, "`n_month`": 12, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 448, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den lidsk\u00e9 solidarity", "`n_day`": 20, "`n_month`": 12, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 449, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den datl\u00ed a datl\u016f", "`n_day`": 21, "`n_month`": 12, "`day_memo`": "1996 Ornitologick\u00fd svaz"}, {"`ID`": 450, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den biologick\u00e9 rozmanitosti", "`n_day`": 29, "`n_month`": 12, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 451, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den lid\u00ed s posti\u017een\u00edm", "`n_day`": 3, "`n_month`": 12, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 452, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den dobrovoln\u00edk\u016f", "`n_day`": 5, "`n_month`": 12, "`day_memo`": "1986 OSN"}, {"`ID`": 453, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den civiln\u00edho letectv\u00ed", "`n_day`": 7, "`n_month`": 12, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 454, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den proti korupci", "`n_day`": 9, "`n_month`": 12, "`day_memo`": "2003 OSN"}, {"`ID`": 455, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den nemocn\u00fdch", "`n_day`": 11, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "1993 pape\u017e Jan Pavel II."}, {"`ID`": 456, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den \u017een a d\u00edvek ve v\u011bd\u011b", "`n_day`": 11, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "2016 OSN"}, {"`ID`": 457, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den \u010derven\u00e9 ruky", "`n_day`": 12, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "2002 International Coalition to Stop the Use of Child Soldiers"}, {"`ID`": 458, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Darwin\u016fv den", "`n_day`": 12, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "1997 International Humanist and Ethical Union"}, {"`ID`": 459, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den r\u00e1dia", "`n_day`": 13, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "2011 OSN, UNESCO"}, {"`ID`": 460, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed Visegr\u00e1dsk\u00fd Den", "`n_day`": 15, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "2016 Visegr\u00e1dsk\u00e1 skupina"}, {"`ID`": 461, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den mok\u0159ad\u016f", "`n_day`": 2, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "1971 Ramsarsk\u00e1 \u00famluva"}, {"`ID`": 462, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den soci\u00e1ln\u00ed spravedlnosti", "`n_day`": 20, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "2007 OSN"}, {"`ID`": 463, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den mate\u0159sk\u00e9ho jazyka", "`n_day`": 21, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "1999 UNESCO"}, {"`ID`": 464, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den pr\u016fvodc\u016f cestovn\u00edho ruchu", "`n_day`": 21, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "1989 WFTGA"}, {"`ID`": 465, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den boje proti kolonialismu", "`n_day`": 21, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "1948 konference ml\u00e1de\u017ee zem\u00ed jihov\u00fdchodn\u00ed Asie"}, {"`ID`": 466, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Evropsk\u00fd den ob\u011bt\u00ed zlo\u010dinu", "`n_day`": 22, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "1989 European Forum for Victim Services"}, {"`ID`": 467, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den sesterstv\u00ed", "`n_day`": 22, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "1926 Skautsk\u00e1 organizace"}, {"`ID`": 468, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den boje proti vz\u00e1cn\u00fdm chorob\u00e1m", "`n_day`": 29, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "2008 Eurordis"}, {"`ID`": 469, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den boje proti rakovin\u011b", "`n_day`": 4, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "2008 OSN"}, {"`ID`": 470, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den nulov\u00e9 tolerance \u017eensk\u00e9 ob\u0159\u00edzce", "`n_day`": 6, "`n_month`": 2, "`day_memo`": "2003 WHO"}, {"`ID`": 471, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00edho dne civiln\u00ed ochrany", "`n_day`": 1, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1972 International Civil Defence Organisation"}, {"`ID`": 472, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den nulov\u00e9 diskriminace", "`n_day`": 1, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "2014 UNAIDS"}, {"`ID`": 473, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Evropsk\u00fd den mozku", "`n_day`": 11, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1998 Evropsk\u00e1 aliance DANA"}, {"`ID`": 474, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Evropsk\u00fd den pam\u00e1tky ob\u011btem terorismu", "`n_day`": 11, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "2005 EU (Evropsk\u00fd parlament)"}, {"`ID`": 475, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den p\u00ed", "`n_day`": 14, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1988 International Meeting of People Affected by Dams"}, {"`ID`": 476, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den akc\u00ed pro \u0159eky a proti p\u0159ehrad\u00e1m", "`n_day`": 14, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1997"}, {"`ID`": 477, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den proti policejn\u00ed brutalit\u011b", "`n_day`": 15, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1997 Collective Opposed to Police Brutality (C.O.B.P.)"}, {"`ID`": 478, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den spot\u0159ebitelsk\u00fdch pr\u00e1v", "`n_day`": 15, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1962 J. F. Kennedy"}, {"`ID`": 479, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den z\u00e1snub", "`n_day`": 2, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "2015 Filemon de Este"}, {"`ID`": 480, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den \u0161t\u011bst\u00ed", "`n_day`": 20, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "2012 Valn\u00e9 shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed OSN"}, {"`ID`": 481, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den frankofonie", "`n_day`": 20, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1970 Mezin\u00e1rodn\u00ed organizace Frankofonie"}, {"`ID`": 482, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den divadla pro d\u011bti a ml\u00e1de\u017e", "`n_day`": 20, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "2000 Mezin\u00e1rodn\u00ed asociace divadel pro d\u011bti a ml\u00e1de\u017e"}, {"`ID`": 483, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den vrabc\u016f", "`n_day`": 20, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "2010 Nature Forever Society"}, {"`ID`": 484, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den Downova syndromu", "`n_day`": 21, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "2006 Downsyndrome International"}, {"`ID`": 485, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den poezie", "`n_day`": 21, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1999 UNESCO"}, {"`ID`": 486, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den za odstran\u011bn\u00ed rasov\u00e9 diskriminace", "`n_day`": 21, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1966 OSN"}, {"`ID`": 487, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den loutkov\u00e9ho divadla", "`n_day`": 21, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "2002 UNIMA"}, {"`ID`": 488, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den les\u016f", "`n_day`": 21, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "70. l\u00e9ta 20. stolet\u00ed FAO"}, {"`ID`": 489, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Nour\u00faz", "`n_day`": 21, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 490, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den vody", "`n_day`": 22, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1993 OSN"}, {"`ID`": 491, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den mim\u016f", "`n_day`": 22, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "2011 World Mime Organisation"}, {"`ID`": 492, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den meteorologie", "`n_day`": 23, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1950 OSN, WMO"}, {"`ID`": 493, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den boje proti tuberkul\u00f3ze", "`n_day`": 24, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1882 WHO"}, {"`ID`": 494, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den za pr\u00e1vo na pravdu o hrub\u00e9m poru\u0161ov\u00e1n\u00ed lidsk\u00fdch pr\u00e1v a na d\u016fstojnost ob\u011bt\u00ed", "`n_day`": 24, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "2010 OSN"}, {"`ID`": 495, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den nenarozen\u00e9ho d\u00edt\u011bte", "`n_day`": 25, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "2008 OSN"}, {"`ID`": 496, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den pam\u00e1tky ob\u011bt\u00ed otroctv\u00ed a transatlantick\u00e9ho obchodu s otroky", "`n_day`": 25, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "2009 OSN"}, {"`ID`": 497, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den solidarity se zadr\u017eovan\u00fdmi a nezv\u011bstn\u00fdmi \u010dleny m\u00edrov\u00fdch mis\u00ed", "`n_day`": 25, "`n_month`": 3, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 498, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den boje proti epilepsii (Purple Day)", "`n_day`": 26, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "2008"}, {"`ID`": 499, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den divadla", "`n_day`": 27, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1961 ITI"}, {"`ID`": 500, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den divok\u00e9 p\u0159\u00edrody", "`n_day`": 3, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1999 Washingtonsk\u00e1 \u00famluva"}, {"`ID`": 501, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den \u017een", "`n_day`": 8, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1909 OSN"}, {"`ID`": 502, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den ptactva", "`n_day`": 1, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "1906 Konvence o ochran\u011b u\u017eite\u010dn\u00e9ho ptactva"}, {"`ID`": 503, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den solidarity osvobozen\u00ed politick\u00fdch v\u011bz\u0148\u016f", "`n_day`": 11, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "v \u010cR 1997"}, {"`ID`": 504, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den Parkinsonovy choroby", "`n_day`": 11, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "1996"}, {"`ID`": 505, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den kosmonautiky", "`n_day`": 12, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "2011 OSN"}, {"`ID`": 506, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den monitoringu diabetik\u016f", "`n_day`": 14, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "1950 Mezin\u00e1rodn\u00ed federace diabetu"}, {"`ID`": 507, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den hlasu", "`n_day`": 16, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "2006 WHO"}, {"`ID`": 508, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den hemofilie", "`n_day`": 17, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "1998 World Federation of Hemophilia"}, {"`ID`": 509, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den pam\u00e1tek a s\u00eddel", "`n_day`": 18, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "1983 UNESCO"}, {"`ID`": 510, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den radioamat\u00e9r\u016f", "`n_day`": 18, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "1925 IARU"}, {"`ID`": 511, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den investi\u010dn\u00edch fond\u016f", "`n_day`": 19, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "2014 V\u00d6IG"}, {"`ID`": 512, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den d\u011btsk\u00e9 knihy", "`n_day`": 2, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "1967 Mezin\u00e1rodn\u00ed v\u00fdbor pro d\u011btskou knihu (IBBY)"}, {"`ID`": 513, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den zv\u00fd\u0161en\u00ed pov\u011bdom\u00ed o autismu", "`n_day`": 2, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "2007 OSN"}, {"`ID`": 514, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den marihuany", "`n_day`": 20, "`n_month`": 4, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 515, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den Zem\u011b", "`n_day`": 22, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "1971 v \u010cR od 1990 spont\u00e1nn\u011b v USA"}, {"`ID`": 516, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den knihy a autorsk\u00e9ho pr\u00e1va", "`n_day`": 23, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "1995 UNESCO"}, {"`ID`": 517, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den anglick\u00e9ho jazyka", "`n_day`": 23, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "2010 OSN"}, {"`ID`": 518, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den skaut\u016f a skautek", "`n_day`": 24, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "1979"}, {"`ID`": 519, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den laboratorn\u00edch zv\u00ed\u0159at", "`n_day`": 24, "`n_month`": 4, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 520, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den boje proti mal\u00e1rii", "`n_day`": 25, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 521, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den du\u0161evn\u00edho vlastnictv\u00ed", "`n_day`": 26, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "2001 Sv\u011btov\u00e1 organizace du\u0161evn\u00edho vlastnictv\u00ed (WIPO)"}, {"`ID`": 522, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den grafiky", "`n_day`": 27, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "1963 Mezin\u00e1rodn\u00ed rada organizace grafick\u00e9ho designu"}, {"`ID`": 523, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den bezpe\u010dnosti a ochrany zdrav\u00ed p\u0159i pr\u00e1ci", "`n_day`": 28, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed organizace pr\u00e1ce (ILO)"}, {"`ID`": 524, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den tance", "`n_day`": 29, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "1982 Mezin\u00e1rodn\u00ed divadeln\u00ed \u00fastav"}, {"`ID`": 525, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den ob\u011bt\u00ed chemick\u00fdch v\u00e1lek", "`n_day`": 29, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "2005 OSN"}, {"`ID`": 526, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den imunologie", "`n_day`": 29, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "2005 IUIS"}, {"`ID`": 527, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den pr\u00e1dla", "`n_day`": 3, "`n_month`": 4, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 528, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den jazzu", "`n_day`": 30, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "2011 UNESCO"}, {"`ID`": 529, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den proti n\u00e1\u0161lapn\u00fdm min\u00e1m", "`n_day`": 4, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "2005 OSN"}, {"`ID`": 530, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den sportu za rozvoj a m\u00edr", "`n_day`": 6, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "2013 OSN"}, {"`ID`": 531, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den zdrav\u00ed", "`n_day`": 7, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "1950 WHO"}, {"`ID`": 532, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Vzpom\u00ednka na genocidu ve Rwand\u011b", "`n_day`": 7, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 533, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den Rom\u016f", "`n_day`": 8, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "1971 v \u010cR 2001 Mezin\u00e1rodn\u00ed romsk\u00e1 unie (RU)"}, {"`ID`": 534, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u00e1tek pr\u00e1ce", "`n_day`": 1, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1888 (v USA)"}, {"`ID`": 535, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den o\u0161et\u0159ovatelek a z\u00e1rove\u0148", "`n_day`": 12, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1965 Mezin\u00e1rodn\u00ed rada sester"}, {"`ID`": 536, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den podpory nemocn\u00fdch s chronick\u00fdm \u00fanavov\u00fdm syndromem", "`n_day`": 12, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1993"}, {"`ID`": 537, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den informovanosti o fibromyalgii", "`n_day`": 12, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1992"}, {"`ID`": 538, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den Falun Dafa", "`n_day`": 13, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1999 (v s\u00edti hotel\u016f Radisson po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b)"}, {"`ID`": 539, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den koktejl\u016f", "`n_day`": 13, "`n_month`": 5, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 540, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den rodiny", "`n_day`": 15, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1994 OSN"}, {"`ID`": 541, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den proti mozkov\u00e9 mrtvici", "`n_day`": 15, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1999 European initiative"}, {"`ID`": 542, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den odp\u016frc\u016f vojensk\u00e9 slu\u017eby", "`n_day`": 15, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1998"}, {"`ID`": 543, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den informa\u010dn\u00ed spole\u010dnosti", "`n_day`": 17, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "2006 OSN"}, {"`ID`": 544, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den proti homofobii", "`n_day`": 17, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "2005 EU (Evropsk\u00fd parlament)"}, {"`ID`": 545, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den hypertenze", "`n_day`": 17, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "2006 WHL"}, {"`ID`": 546, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den muze\u00ed", "`n_day`": 18, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1977 ICOM(2)"}, {"`ID`": 547, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den kachli\u010dek", "`n_day`": 21, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "2015"}, {"`ID`": 548, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den kulturn\u00ed rozmanitosti (Sv\u011btov\u00fd den kulturn\u00edho rozvoje)", "`n_day`": 21, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "2001 OSN, UNESCO"}, {"`ID`": 549, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den biologick\u00e9 rozmanitosti", "`n_day`": 22, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 550, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den \u017eelv", "`n_day`": 23, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "2000 American Tortoise Rescue"}, {"`ID`": 551, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Evropsk\u00fd den park\u016f", "`n_day`": 24, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1999"}, {"`ID`": 552, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Geek Pride Day", "`n_day`": 25, "`n_month`": 5, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 553, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den Afriky", "`n_day`": 25, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1963 OSN, Organizace za sjednocen\u00ed Afriky (OUA)"}, {"`ID`": 554, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den ztracen\u00fdch d\u011bt\u00ed", "`n_day`": 25, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "v USA 1983 v Evrop\u011b 1986 prezident USA, Evropsk\u00e1 federace pro poh\u0159e\u0161ovan\u00e9 a sexu\u00e1ln\u011b zneu\u017e\u00edvan\u00e9 d\u011bti"}, {"`ID`": 555, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Ru\u010dn\u00edkov\u00fd den", "`n_day`": 25, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "2001"}, {"`ID`": 556, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den her", "`n_day`": 28, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1999 ITLA"}, {"`ID`": 557, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den p\u0159\u00edslu\u0161n\u00edk\u016f m\u00edrov\u00fdch operac\u00ed OSN", "`n_day`": 29, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 558, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den svobody tisku", "`n_day`": 3, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1991 Report\u00e9\u0159i bez hranic, UNESCO"}, {"`ID`": 559, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den bez tab\u00e1ku", "`n_day`": 31, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1987 WHO"}, {"`ID`": 560, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den hasi\u010d\u016f", "`n_day`": 4, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1999"}, {"`ID`": 561, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den Star Wars", "`n_day`": 4, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "2011"}, {"`ID`": 562, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den porodn\u00edch asistentek", "`n_day`": 5, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1972/73 ICM a FIGO"}, {"`ID`": 563, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den hygieny rukou", "`n_day`": 5, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "2005 WHO"}, {"`ID`": 564, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Evropsk\u00fd den pro rovnopr\u00e1vnost osob se zdravotn\u00edm posti\u017een\u00edm", "`n_day`": 5, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1992 DPI"}, {"`ID`": 565, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den proti diet\u00e1m", "`n_day`": 6, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1992 Mary Evans Young"}, {"`ID`": 566, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Vzpom\u00ednkov\u00fd den na ty, kdo ztratili sv\u016fj \u017eivot b\u011bhem druh\u00e9 sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky", "`n_day`": 8, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1994 MV\u010cK"}, {"`ID`": 567, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den \u010cerven\u00e9ho k\u0159\u00ed\u017ee", "`n_day`": 8, "`n_month`": 5, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 568, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den Evropy", "`n_day`": 9, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1950 EU"}, {"`ID`": 569, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den d\u011bt\u00ed", "`n_day`": 1, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "1950"}, {"`ID`": 570, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den rodi\u010d\u016f", "`n_day`": 1, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "2012 OSN"}, {"`ID`": 571, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den ml\u00e9ka", "`n_day`": 1, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "1958 FAO"}, {"`ID`": 572, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den proti d\u011btsk\u00e9 pr\u00e1ci", "`n_day`": 12, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "OSN, Mezin\u00e1rodn\u00ed organizace pr\u00e1ce (ILO)"}, {"`ID`": 573, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den d\u00e1rc\u016f krve", "`n_day`": 14, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "2004 WHO"}, {"`ID`": 574, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den proti n\u00e1sil\u00ed na seniorech", "`n_day`": 15, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "2006 WHO"}, {"`ID`": 575, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den v\u011btru", "`n_day`": 15, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "2009 GWEC"}, {"`ID`": 576, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den africk\u00e9ho d\u00edt\u011bte", "`n_day`": 16, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "1991 Organizace africk\u00e9 jednoty (Organization of African Unity, OAU)"}, {"`ID`": 577, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den proti roz\u0161i\u0159ov\u00e1n\u00ed pou\u0161t\u00ed a sucha", "`n_day`": 17, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 578, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Autistick\u00fd den hrdosti", "`n_day`": 18, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "2005 Organizace africk\u00e9 jednoty (Organization of African Unity, OAU)"}, {"`ID`": 579, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den prostitutek", "`n_day`": 2, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "1975"}, {"`ID`": 580, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den uprchl\u00edk\u016f", "`n_day`": 20, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 581, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den hudby", "`n_day`": 21, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed skateboardov\u00e1 asociace (International Association of Skateboard Companies)"}, {"`ID`": 582, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den tri\u010dek", "`n_day`": 21, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "2008"}, {"`ID`": 583, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den trpasl\u00edk\u016f", "`n_day`": 21, "`n_month`": 6, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 584, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den skateboardingu", "`n_day`": 21, "`n_month`": 6, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 585, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den bez kalhotek", "`n_day`": 22, "`n_month`": 6, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 586, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "OSN pro den ve\u0159ejn\u00e9 slu\u017eby", "`n_day`": 23, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "2011 OSN"}, {"`ID`": 587, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den vdov", "`n_day`": 23, "`n_month`": 6, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 588, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den n\u00e1mo\u0159n\u00edk\u016f", "`n_day`": 25, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "2010 IMO"}, {"`ID`": 589, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den boje proti zneu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed drog a nez\u00e1konn\u00e9mu obchodov\u00e1n\u00ed s nimi", "`n_day`": 26, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "1987 OSN"}, {"`ID`": 590, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den podpory ob\u011btem n\u00e1sil\u00ed (mu\u010den\u00ed)", "`n_day`": 26, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 591, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den ryb\u00e1\u0159stv\u00ed", "`n_day`": 27, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "2001 OSN"}, {"`ID`": 592, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Evropsk\u00fd den j\u00edzdn\u00edch kol", "`n_day`": 3, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "1998 Attac"}, {"`ID`": 593, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den d\u011bt\u00ed, kter\u00e9 se staly ob\u011bt\u00ed agrese", "`n_day`": 4, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "1982 OSN"}, {"`ID`": 594, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed", "`n_day`": 5, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "UNEP"}, {"`ID`": 595, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den oce\u00e1n\u016f", "`n_day`": 8, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "1992 OSN"}, {"`ID`": 596, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den boje proti n\u00e1dor\u016fm mozku", "`n_day`": 8, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "2000 German Brain Tumor Association"}, {"`ID`": 597, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den archiv\u016f", "`n_day`": 9, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "2007 Mezin\u00e1rodn\u00ed archivn\u00ed rada"}, {"`ID`": 598, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den populace", "`n_day`": 11, "`n_month`": 7, "`day_memo`": "UNFPA (Fond OSN pro popula\u010dn\u00ed \u010dinnost)"}, {"`ID`": 599, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den Nelsona Mandely", "`n_day`": 18, "`n_month`": 7, "`day_memo`": "2009 OSN"}, {"`ID`": 600, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den UFO", "`n_day`": 2, "`n_month`": 7, "`day_memo`": "2001 ufologick\u00e9 organizace"}, {"`ID`": 601, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den proti zapom\u00edn\u00e1n\u00ed", "`n_day`": 2, "`n_month`": 7, "`day_memo`": "2016"}, {"`ID`": 602, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den \u0161achu", "`n_day`": 20, "`n_month`": 7, "`day_memo`": "1966"}, {"`ID`": 603, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den boje proti \u017eloutence", "`n_day`": 28, "`n_month`": 7, "`day_memo`": "2010 WHO"}, {"`ID`": 604, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den tygr\u016f", "`n_day`": 29, "`n_month`": 7, "`day_memo`": "2010"}, {"`ID`": 605, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den p\u0159\u00e1telstv\u00ed", "`n_day`": 30, "`n_month`": 7, "`day_memo`": "2011 OSN"}, {"`ID`": 606, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den polibku", "`n_day`": 6, "`n_month`": 7, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 607, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den ml\u00e1de\u017ee", "`n_day`": 12, "`n_month`": 8, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 608, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den lev\u00e1k\u016f", "`n_day`": 13, "`n_month`": 8, "`day_memo`": "1992 The Left-Hander's Club v Brit\u00e1nii"}, {"`ID`": 609, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den energy drink\u016f", "`n_day`": 15, "`n_month`": 8, "`day_memo`": "2011 Komunita sb\u011bratel\u016f energy drink\u016f"}, {"`ID`": 610, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den humanit\u00e1rn\u00edch pracovn\u00edk\u016f", "`n_day`": 19, "`n_month`": 8, "`day_memo`": "2008 OSN"}, {"`ID`": 611, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den such\u00e9ho zipu", "`n_day`": 2, "`n_month`": 8, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 612, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den pam\u00e1tky ob\u011bt\u00ed obchodu s otroky", "`n_day`": 23, "`n_month`": 8, "`day_memo`": "2009 OSN, UNESCO"}, {"`ID`": 613, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Evropsk\u00fd den pam\u00e1tky ob\u011bt\u00ed stalinismu a nacismu", "`n_day`": 23, "`n_month`": 8, "`day_memo`": "EP"}, {"`ID`": 614, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Evropsk\u00e1 noc pro netop\u00fdry", "`n_day`": 28, "`n_month`": 8, "`day_memo`": "1997 (Eurobats) Dohoda o ochran\u011b netop\u00fdr\u016f v Evrop\u011b"}, {"`ID`": 615, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den proti jadern\u00fdm zkou\u0161k\u00e1m", "`n_day`": 29, "`n_month`": 8, "`day_memo`": "2009 OSN"}, {"`ID`": 616, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den ob\u011bt\u00ed n\u00e1siln\u00e9ho zmizen\u00ed", "`n_day`": 30, "`n_month`": 8, "`day_memo`": "WHO"}, {"`ID`": 617, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den boje za z\u00e1kaz jadern\u00fdch zbran\u00ed", "`n_day`": 6, "`n_month`": 8, "`day_memo`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed hnut\u00ed l\u00e9ka\u0159\u016f"}, {"`ID`": 618, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den boje l\u00e9ka\u0159\u016f za m\u00edr", "`n_day`": 6, "`n_month`": 8, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 619, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den p\u016fvodn\u00edho obyvatelstva", "`n_day`": 9, "`n_month`": 8, "`day_memo`": "1994 OSN"}, {"`ID`": 620, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den prevence sebevra\u017ed[3]", "`n_day`": 10, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "WHO"}, {"`ID`": 621, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den OSN spolupr\u00e1ce jih-jih", "`n_day`": 12, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "2003 OSN"}, {"`ID`": 622, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Evropsk\u00fd den \u017eidovsk\u00e9 kultury", "`n_day`": 14, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "1999 UNESCO"}, {"`ID`": 623, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den demokracie", "`n_day`": 15, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "OSN"}, {"`ID`": 624, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den ochrany oz\u00f3nov\u00e9 vrstvy", "`n_day`": 16, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "1987 OSN"}, {"`ID`": 625, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den c\u00edrkevn\u00edho \u0161kolstv\u00ed", "`n_day`": 16, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "1999"}, {"`ID`": 626, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Evropsk\u00fd t\u00fdden mobility", "`n_day`": 16, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "2002 EU (Evropsk\u00e1 komise)"}, {"`ID`": 627, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Den malov\u00e1n\u00ed mandal", "`n_day`": 20, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "2016 Centrum Mandala z. s."}, {"`ID`": 628, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den m\u00edru", "`n_day`": 21, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "2001 OSN"}, {"`ID`": 629, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den Alzheimerovy choroby", "`n_day`": 21, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "v \u010cR 1998 Mezin\u00e1rodn\u00ed alzheimerova organizace (ADI)"}, {"`ID`": 630, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Evropsk\u00fd den bez aut", "`n_day`": 21, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "2000 EU (Evropsk\u00e1 komise)"}, {"`ID`": 631, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den bez aut", "`n_day`": 22, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "2000"}, {"`ID`": 632, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den antikoncepce", "`n_day`": 26, "`n_month`": 9, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 633, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Evropsk\u00fd den jazyk\u016f", "`n_day`": 26, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "2001 Rada Evropy"}, {"`ID`": 634, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den cestovn\u00edho ruchu (Sv\u011btov\u00fd den turismu)", "`n_day`": 27, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "1980 Sv\u011btov\u00e1 organizace cestovn\u00edho ruchu (WTO)"}, {"`ID`": 635, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den boje proti vzteklin\u011b", "`n_day`": 28, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "2007 WHO, FAO"}, {"`ID`": 636, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Sv\u011btov\u00fd den srdce", "`n_day`": 29, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "2000 WHF, WHO"}, {"`ID`": 637, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den p\u0159ekladatel\u016f", "`n_day`": 30, "`n_month`": 9, "`day_memo`": ""}, {"`ID`": 638, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den charity[62]", "`n_day`": 5, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "2013 OSN"}, {"`ID`": 639, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den gramotnosti", "`n_day`": 8, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "1966 UNESCO"}, {"`ID`": 640, "`calendar`": "cz_important", "`day_name`": "Evropsk\u00fd den recyklace bateri\u00ed", "`n_day`": 9, "`n_month`": 9, "`day_memo`": "2015 evropsk\u00e1 asociace Eucobat"}, {"`ID`": 641, "`calendar`": "cz_holiday", "`day_name`": "Den obnovy samostatn\u00e9ho st\u00e1tu", "`n_day`": 1, "`n_month`": 1, "`day_memo`": "1993"}, {"`ID`": 642, "`calendar`": "cz_holiday", "`day_name`": "Den v\u00edt\u011bzstv\u00ed - osvobozen\u00ed od fa\u0161ismu", "`n_day`": 8, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1945"}, {"`ID`": 643, "`calendar`": "cz_holiday", "`day_name`": "Den slovansk\u00fdch v\u011brozv\u011bst\u016f Cyrila a Metod\u011bje", "`n_day`": 5, "`n_month`": 7, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 644, "`calendar`": "cz_holiday", "`day_name`": "Den up\u00e1len\u00ed mistra Jana Husa", "`n_day`": 6, "`n_month`": 7, "`day_memo`": "1415"}, {"`ID`": 645, "`calendar`": "cz_holiday", "`day_name`": "Den \u010cesk\u00e9 st\u00e1tnosti", "`n_day`": 28, "`n_month`": 9, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 646, "`calendar`": "cz_holiday", "`day_name`": "Den vzniku samostatn\u00e9ho \u010ceskoslovensk\u00e9ho st\u00e1tu", "`n_day`": 28, "`n_month`": 10, "`day_memo`": "1918"}, {"`ID`": 647, "`calendar`": "cz_holiday", "`day_name`": "Den boje za svobodu a demokracii", "`n_day`": 17, "`n_month`": 11, "`day_memo`": "1989"}, {"`ID`": 648, "`calendar`": "cz_holiday", "`day_name`": "Velk\u00fd p\u00e1tek", "`n_day`": 30, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 649, "`calendar`": "cz_holiday", "`day_name`": "Velikono\u010dn\u00ed pond\u011bl\u00ed", "`n_day`": 2, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 650, "`calendar`": "cz_holiday", "`day_name`": "Sv\u00e1tek pr\u00e1ce", "`n_day`": 1, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 651, "`calendar`": "cz_holiday", "`day_name`": "\u0160t\u011bdr\u00fd den", "`n_day`": 24, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 652, "`calendar`": "cz_holiday", "`day_name`": "1. sv\u00e1tek v\u00e1no\u010dn\u00ed", "`n_day`": 25, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 653, "`calendar`": "cz_holiday", "`day_name`": "2. sv\u00e1tek v\u00e1no\u010dn\u00ed", "`n_day`": 26, "`n_month`": 12, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 654, "`calendar`": "cz_other", "`day_name`": "Den p\u0159\u00edstupu \u010cesk\u00e9 Republiky s Severoatlantick\u00e9 smouv\u011b ", "`n_day`": 12, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "1999, NATO"}, {"`ID`": 655, "`calendar`": "cz_other", "`day_name`": "Kv\u011btnov\u00e9 povst\u00e1n\u00ed \u010desk\u00e9ho lidu", "`n_day`": 5, "`n_month`": 5, "`day_memo`": "1945"}, {"`ID`": 656, "`calendar`": "cz_other", "`day_name`": "Den pam\u00e1tky ob\u011bt\u00ed komunistick\u00e9ho re\u017eimu", "`n_day`": 27, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "(1950 \u2013 poprava Milady Hor\u00e1kov\u00e9), od roku 2004"}, {"`ID`": 657, "`calendar`": "cz_other", "`day_name`": "T\u0159i kr\u00e1lov\u00e9", "`n_day`": 6, "`n_month`": 1, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 658, "`calendar`": "cz_other", "`day_name`": "Apr\u00edl", "`n_day`": 1, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 659, "`calendar`": "cz_other", "`day_name`": "Filipojakubsk\u00e1 noc (p\u00e1len\u00ed \u010darod\u011bjnic)", "`n_day`": 30, "`n_month`": 4, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 660, "`calendar`": "cz_other", "`day_name`": "Den matek", "`n_day`": 13, "`n_month`": 5, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 661, "`calendar`": "cz_other", "`day_name`": "Den otc\u016f", "`n_day`": 17, "`n_month`": 6, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 662, "`calendar`": "cz_other", "`day_name`": "Halloween", "`n_day`": 31, "`n_month`": 10, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 663, "`calendar`": "cz_other", "`day_name`": "Den pam\u00e1tky Jan Palacha", "`n_day`": 16, "`n_month`": 1, "`day_memo`": "v\u00fdro\u010d\u00ed Palachova up\u00e1len\u00ed, od roku 2013"}, {"`ID`": 664, "`calendar`": "cz_other", "`day_name`": "Pam\u00e1tka zesnul\u00fdch (du\u0161i\u010dky)", "`n_day`": 2, "`n_month`": 11, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 665, "`calendar`": "cz_other", "`day_name`": "Den narozen\u00ed Jana \u00c1mose Komensk\u00e9ho (1592)", "`n_day`": 28, "`n_month`": 3, "`day_memo`": null}, {"`ID`": 666, "`calendar`": "cz_other", "`day_name`": "Den p\u0159\u00edstupu \u010cesk\u00e9 republiky k Severoatlantick\u00e9 smlouv\u011b (NATO)", "`n_day`": 12, "`n_month`": 3, "`day_memo`": "2000"}, {"`ID`": 667, "`calendar`": "cz_other", "`day_name`": "Den vzd\u011blanosti", "`n_day`": 7, "`n_month`": 4, "`day_memo`": "(1348 \u2013 zalo\u017een\u00ed Univerzity Karlovy), od roku 2006"}, {"`ID`": 668, "`calendar`": "cz_other", "`day_name`": "Vyhlazen\u00ed obce Lidice (1942)", "`n_day`": 10, "`n_month`": 6, "`day_memo`": "od roku 2006"}]